買左Soundbar用唔到 求求我

電視只有同軸
Soundbar就有 hdmi 光纖同3.5mm
千幾蚊買左返黎放
有冇咩方法可以駁到兩舊野

睇下電視有無個位叫 AUX，即係3.5黎。

你影低個軸個樣
去黃金二樓有間賣adaptor同埋線嘅鋪頭
佢會話你知買咩啱用

唔該ching先 電視有個位有耳機圖案唔知會唔會係

果然都係要搵返專業人士多謝你話我知係邊

就係呢個囉
插入去試下啦